係公園見到d中學生玩 個個講普通話

痴撚線

我講普通話關你咩事牙

依架乜柒vtc ive都係啦

清有矛煎佢兩巴牙

I大有教無類當然啦